你有見過星期日12點的旺角嗎？

去親旺角都係好期待𥄫mk妹，今日經過旺角一落巴士見到條街滿地賓賓。為左盡快避開賓群，我衝左落地鐵站，結果真係以為自己去左賓國 仲多過路面，密密麻麻。我認我有無形既本土意識，內心有一絲絲既反感，但同時都知其實佢地無做錯野。

落到月台一樣咁多賓賓，入到車廂都係咁多賓賓，賓賓賓賓，跟住霎眼見到個6x歲既婆婆拖住個8x歲既婆婆同我一齊入車廂，仲擔心緊個個揼低哂頭篤機，無人見到會讓位 結果d港女真係頭都無抬過 最後見到即刻起身讓位既係 兩個賓賓！我即刻覺得自己好衰

以前好似無咁多賓賓係mk